對於而家嘅小學補習中心有啲睇法

呢幾日終於頂唔住 辭左份老師嘅工係一間小學補習中心入面
邊間就唔開名啦 但想講下入面嘅經歷同遭遇

首先，間野根本就冇心教好班學生
我知道香港係資本主義嘅制度下
教育商品化係好正常嘅事
個老細為左賺錢 係咁開埋啲濕勁嘅班呃家長水
但實際對學生又唔係咁有用較用
乜野成長班 要個小學生/幼稚園學生學中學甚至高中嘅野
最後當然收皮啦
啲補充練習係左抄右抄抄出嚟比人做
又要逼人係咁做 連休息嘅時間都冇 做到落堂為止
有啲問題重複同錯嘅根本冇所謂 最緊要賺到錢

其次，係員工方面
係咁壓榨剝削啲員工 專請啲大學生 但又壓到個價勁低
恰佢地啱啱出嚟做冇人請佢地咁
乜都要佢地做 教書又係 打雜又係 連裝修都係!!
有啲重做左成年幾都冇得加人工 都係同一個價
呢啲都算 重要攞員工嘅電話like佢地個page
重要留言幫佢地page個打飛機
實在太唔要面

再者，班學生攞到好成績就係咁打飛機
又話啲學生係間補習中心到學左一陣就攞全班第幾乜乜柒柒
引唒班無知嘅家長入嚟報名
講真 人地讀書都係經過自己一番努力嘅成果嚟 你有咩證據係話你教出嚟姐
啲補充練習咪又係左抄右抄抄出嚟
對於啲成績冇咁好嘅學生又氹佢地再報多啲

老細作為做教育嘅商人 為左賺多啲錢比自己將來有得安享晚年我都明白
但一個人如果冇左道德重可以淨返啲咩??
答案就係對慾望(金錢)無止境嘅貪婪
連少少人性都冇埋
慢慢逼走哂一班好同事

我覺得而加家嘅家長應該多啲陪多啲佢地嘅子女
讀書係靠自己
興趣係要慢慢培養
而唔係逼佢地去補習社(除非佢地自願)
我相信大家都好明白 係香港讀書係好重要
但條路係自己決定 每人都應該有自己自由
唔好再哂時間係啲冇用嘅補習中心到
希望多啲家長可以了解一下

又要開始久違嘅搵工

屌，你理鳩佢間野點呀
有糧出咪得囉
之前番都有90蚊個鐘
Hea過閪
最重要係d小學生都係講普通話